男仔去東京買外套

有咩品牌既外套可以推薦？
想防水擋風咁啦，唔洗羽絨咁厚

UNIQLO

巴打 一齊買衫？
利申：非gay

認真求推介

去 north face 買 purple line 啦，得日本先有，款靚好多。

Superdry

beams
nano universe

ジョルダーノ

咩用途先

North face

其實都想搵類似superdry
但今次去東京咪打算買啲當地品牌
都係出街咁著姐

上面巴打答左你 nanamica 或者 佢地同tnf出嘅 purple label
不過筆值就高過superdry啦 ，但真係靚

認真Uniqlo

去日本就緊係買 superdry 啦，絕對屌打當地品牌九條街，真係不作它選，去馬啦！

columbia